發現條仔一腳踏兩船

佢已經完全觸及我底線
永世都唔會再見 係咁先啦你

專一毒撚就冇人要

比你有得揀就唔會專一架啦毒撚

可能未必咁少

我本身係以為佢好純先揀佢

所以一開始就要揀最好

揀我

幾歲呀ching你

以為

屌 我太on9

下次戴眼識人啦

2字頭 你呢ching

我今年五十啦

認真post

二字頭囉

留tg傾下

我最純
最專一
有女仔約都推左去

有女約過出去打友誼波都推左
父幹毒撚a zero